Para inicializar a API vá no prompt de comando do Windows e abra a pasta DesafioApi, em seguida digite o comando1; npm run start

Para inicializar a App que irá consumir o serviço, vá no prompt de comando do Windows e abra a pasta AppDesafio, eem seguida digite o comando: ng serve